[推到完場] 曼聯 對 車路士 2

lm

妹真係好撚戇鳩

妹妹

世3真係0作用

未到半場已經推爆一個

普巴

沙皮

hehe

韓費回歸開貼啊原來

樹今日咁硬淨

妹妹扭撚番去人堆到

hehe要頂住唔好食牌住

邊個係妹妹

普巴點會諗住塞波去角球旗畀羊

妹下妹下

我曼今日

屌你妹

世三比hehe mark 撚住

上年邊個估到rojo原來咁勁

轉呢邊

以前成日都係咁

費蘭尼 食左咩黎 咁勁既今場

kante比普巴廢爛屈爆身位

又差d

廢老用咩洗頭水
啲頭髮好"令"

爭少少

雀屎

上年真係炸彈

撚車福

又為入左

撞牆靚

福好勁！！！

福今日好硬

爆炸睇個勢會入波

以為卡希爾又送禮

福

摩佬條撚樣下半場咪撚鳩縮下

差d老烏

Hehe岩岩一分完邊 屌望都冇望轉身跟返住世三三

4個夾1個

以為死角

笑死

azp

傻閪

上年咁既表現賣都正常

點解大米今日跑得咁撚快

責任感

羊

爆炸d垃圾醫院波真係場場累9自己人

世3跑到呢

有d危

福仔好似以前朗拿度 撞極都唔跌

唔好傷牙

食左雀屎

真係好撚hehe

角球又係福仔

謝拉特上身

因為平時望既太慢

hehe 戰術執行力一定係全隊最高

今日未半場就開到2

你條粉腸 攻緊分完波轉身走返去世三到 佢靚仔你都唔洗跟咁足

進攻似442
lin同福企最前

爆炸心口拎得靚比得咁衰

真曼係唔同啲

大米都跑到咁痕 今日係咪成隊成左藥？

11個落場 普巴仲係踢得最差

屌爆炸狗無球傳得好

摩佬真係好憎轟, 儲埋成年氣爆呢一場

爆炸係咪得個胸有用

耶子果然冇睇錯人

下年印young定大佬河好

講真大佬河愈來愈有大佬風範

應該去廁所都照跟住

我唔打喇

d 12順到……

果下剷

呢下爆炸

佢心口控波應該係世界第一

摩佬教後防係有一手

巴塞年代

明明開波前個個屌鳩陣

無左D 個人主義斷波

對面班傻鳩

老豆幾時買契仔安

爆隊今日好勁

爆唔識用腳
淨係得頭同心口可以踢波

爆炸搶好撚多波啵

百屌成材

真係唔好再出屎波寧

佢腳以上都ok

hehe真係完封世3

Mark實你個世三都比到個助攻入你死車狗波

同意

爆炸今場真係唔係講少

又係hehe叉禍世三

有1射喇

半場都咁樣連消帶打
實傷幾件

Hehe又封一封hazard

Hehe真係做到野

下半場 出mk换走lin整多粒 la

lin係咪傷

今場個個都唔講得少

阿妹俾簡迪屈速

Daddy笑哂口

開波前屌都正常, 根本無諗過班友搶到咁盡

摩識笑

i love herrera

hehe又完封
妹妹成場最廢

驚哥狗先啦

當你見到夏世三，附近一定見到HEHE

福仔又屈速

Hehe勁到

羊...

上場戰術錯左 拎波即拍 今場波都唔比你掂

羊隊

普巴真係全隊既腫瘤

摩佬一見hehe甩左小小即刻大叫hazard

又射到咁

hehe隊隊憎 係成功既開始

屌 y朗 藍天

打得好好

young呀生性啦

藍天射球

對面屌鳩沙皮叫佢快啲翻入去沖涼添啦

撚羊

daddy 笑啦

屌羊快d食多次雀屎

羊又嚟

Y朗向隊長致敬

學埋hehe d野

Young

羊今日射波

羊b打得多後 射術冇撚晒

爆隊

d把握力

爆炸好撚屈機牙

我都話可能會有驚喜
係估唔到會睇到咁開心

爆炸呢下

爆炸

幫你唔到呀羊

kante堅勁

中場打得最差一定係妹妹

見到羊射兩次都係咁, 突然間好懷念史長老

爆炸今場痴撚左線

爆炸奶力都出埋

爆炸今日好波

爆炸真係屌唔落

其實都幾悶 不過明顯戰術剋住車仔踢

撚羊射好啲啦屌

换入 馬仔 和mk出來 sm班車狗啦

隊長去左邊。有啲掛住佢

爆炸今日

爆炸呢下做到野

hehe 爆炸 牙福 勁到

福一條友撚哂成條防線

wickham又贏

爆炸跑得咁撚快

呢個真

無呢個選擇😂

佢今年勁過妹妹好多

好好睇喎
睇哥狗都夠哂娛樂性

肥西好似未傷完

成場波都係得個下剷波 同kante對抗 真係差撚到

下半場會唔會唔夠氣

今場摩佬唔打組織 打長波 身後波 直接d 唔洗搓搓搓

假曼？

坑爹好撚快

法國羊成日唔比波妹妹 成隊順曬

羊哥 射好啲得唔得

羊唔識射波 我屌

老老柒柒, 場場打到咁嬴輸都收貨
下半場咪撚縮就得

有邊場唔係妹妹打得最差

爆炸vs 矮仔頭鎚

爆炸速度快左

成個陣都FIT 除左妹有時玩波玩到鳩鳩下

隱形令到簡迪都隱隱地形

pedro上半場影都冇

明明射波先係佢強項

唔悶啦, 快上快落
之前歐霸就真係悶

今日爆炸防守真係100分 係俾波進攻繼續唔掂

我最愛嘅hehe不斷被吹奏 好感動

福仔暫時打出今季代表作 呢樣要讚

曼班友仔今日啪哂藥痴哂線

摩連奴專攻一場其實好有保證

妹妹搶kante幾次唔贏

佢助攻最勁

摩狗下半場咪撚9縮呀

針對住車仔3後防, 係咁吊長波, 比佢前面有速度嘅球員跑, 又可以拉到車仔中堅出黎補位, 都睇得出摩佬有做過功課嘅

D配點重配晒落斬波啦

羊得返傳波

縮就豬

因為kante man mark pogba 但d波全部邊線去 唔經中間

福仔今日球單刀終於識唧起個波少少

換幾個中堅 之前比人圍屌絕殺

唔洗問 肯撚定縮
上場歐霸上半場都好地地 無啦啦縮到輸

都叫中場停到下波啦

羊射波係強項

曼聯本身就係咁打開

入左車區即討post
D人嗌快d踢斷哥狗隻腳

寧願chur盡輸都好過鳩縮輸

過往慣例 一定縮

太耐無遠射La，雪左2年

今場應該有機會睇文沙

希望可以入多球
一陣又好似對阿仙奴咁

哥狗 自己人都唔撐
不過佢今場真係踢得差

屌, 如果又係咁, 真係自己收自己皮

今季已經經常見到一入左波就縮, 之後就最後個10分鐘頂唔住, 比人追和

哥🐶

垃圾普巴

呢樣朗隊最勁

一縮輸撚硬

一陣實有廢老

咁對自己友

我唔like 妹妹都講唔出

有口德嗎

千奇唔好換我入去

和到都偷笑

咁樣迫搶法 下半場D球員頂唔頂得住 尤其hehe 爆炸

hehe收左order 一心留後招待世3

呢場係咪打442???

佢斬去隻遠柱角到都無咁嬲

爆炸好掂呢場 反錯佢
佢中下遊明明好鳩 今場勁到matic 咁
妹妹真係要學下大戰 點樣簡單d
下半場 一定要換前面2 個其一 換入 Mk
咁跑法好快無氣

早過80分鐘鳩縮就反摩

由阿士東維拉開始 羊推大位CURL遠柱好殺食

岩岩黎曼果陣射幾球幾撚靚

換mk出黎跟世三

4231

下半場對面即換法比 then gg

全場壓迫 魔性澎湃 爽啊

希望下半場KEEP到
好能正,完封世三

比我man mark世三 應該有啲前途

踢落似4411

有邊個搶得過簡迪

你繼續做Bench Warmer啦

換走hehe會好危險

呢句中肯

Hehe係咪跟埋世三去果邊更衣室

羊係咪要食屎上上電

係羅...人地world class搶波..

FEEL 到伊巴準備出場

呢度係咪中立場?

米高堅尼真魔粉黎睇波
下年回購頂細緊啦

係442
靴理拉man mark hazard 主要rb
華西rwb/ rm
前面2 個 rashford lingard

爆炸個位其實唔易踢希望下半場唔好縮

可能係更表室門口到等緊世三出黎

v92 提拔新人真係好撚勁

有冇手機link
唔該各位大佬

我全隊最勁

呢個真
佢好肯比機會同信心新仔

妹妹反而貴Kanye 60m

笑撚左 岩岩鏡頭影住佢地 HEHE影子咁

apple岩唔岩

爆炸咪完美示範囉

明顯呢到大部份係屌緊車
除左young

咩型號

睇波既 岩曬

羊兩次鳩射

上年係你
今年係我

邊條撚樣季初話要賣爆

胎仔燈燈佢plz

曼青訓近年都無福仔呢d 咁勁， 重勁過黑迫，又快，又硬，又射得

半場highlight 左出黎 hehe傳完波即刻跑番去世三隔離

笑咗

樂視做咩係咁吹奏爆炸

笑4
世三嬲到

廢隊到季尾都踢到呢個水準 我以係唔反

摩佬其實有Ｄ波係咪冇溫書，一落ＯＲＤＥＲ比每個人就好好多咁

仆街 你踢傷肥忠

爆炸搶波同心口控波幾好，同埋鬥心ok
但傳波傳好d,成日醫院波整傷隊友
要求唔高。起碼傳到腳啦

HeHe今日嘅眼入面只有一個男人, 一個世界第三嘅男人

令我諗起當年伊巴見到真‧朗拿度個陣嘅眼神

真心覺得黑碧本身唔差得過連 係傷得太多

早D踢到呢D水準唔洗成日曾志偉

真係硬咩

最主要摩佬想報仇

平時渣流，一到考試爆seed 溫

考察緊我曼
下場準備完封0:0

平時拉SHIT 單刀必炒咁濟
今次入到

黑碧防守型前鋒，大賽球員，又快又大隻
勁過Lin好多

唔多覺硬喎

無咩可能啦
對中遊泊巴士咪又係悶和

真係好可惜玻璃腳

福仔好似真係好俾心機練 進步幾明顯下

HEHE收ORDER做野個種執行力真係高到

成日傷有叉用...

泊大巴啦

黑b波底一般wo

犘佬落ORDER要出返啖氣

黑碧隻腳好似有d問題
所以好易受傷

骨架唔錯
不過都係單薄左D

鐘斯踢傷朗隊牙

可惜智障姐

連波底好好

有咩問題

呀SIR果幾年都無咁嚴重
去到阿狗大傷

ching sick ball

朴智星型球員仲要易傷

係, 佢真係為左隊波, 收到咩Order都會盡力去做好

BTW, 伊巴個眼神好撚Gay

除左遠射，黑B 所有野都完爆廢LIN

出左街冇睇 想問下今場目前踢成點

ng ho 再反黑b ok?

agger

睇女都無咁撚淫啦 屌 真係好撚GAY

成季最好，無之一

上年無啦啦比v92 bench, 幾驚佢叫走

快d入多球啦

屈到我車連刷角都刷唔到
好能爽

狗沖番去睇先

希望下半場keep到

打強隊黎講，算係攻守都有囉
最好又未至於
但睇到成班有火已經好難得

犘狗絕招,70分鐘擺大巴

暫時係好 但仲有半場
踢埋先j

呀妹幾時威番次比同鄉呀唉。。

一縮就真係冚家鏟

平時都有火 ga... 係攻唔入之麻

上半場無論戰術定鬥心都完勝軌

我而家好懷疑HeHe今場咁好表現係伊巴教嘅

上場實係冇睇波……

死守兩翼,防中死CHUR住世三

我地部唔係大巴， 單車都不如

求iphone link

有無個順d既link

捉住屎忽黎教

摩佬同b仔講左幾句

開波 上啊我曼

和中游幾場攻足全場幾有火

有場比球證黑熱血反勝個場都好有火

叫佢同哥狗絕交

一陣睇下有冇咩特別嘢發生先

米堡

上場真係屌出聲

睇返後備名單 應該係blind/shaw換lin做防守

同 baileys 落咗 order 撩鳩沙皮狗 撩到佢再攞黃

無交過點絕
叫b仔下半場撚狗啦

見到willian喇

撚狗

Blind可以打多中場守
但唔好打閘

契弟安

華
Un下un下跳老舞

撩佢隻揪 一齊攞黃

李小龍呀

摩西

Hehe:唔洗比咁多波我 我要望實世三

去啦！

干地除左頂帽

加油我曼

要搵返佢隻右腳麻

咪縮啊

冇黃？

Cahill

羊隊咪似隊長囉

CAHILL黃埋

下半場明顯放慢左節奏

控球在腳

幾時死

華西好man

屌你老母卡狗

雞囂

識貨

加卡

唔理點踢啦, 總之唔好咁早縮就OK

Hehe

2比0hehe

一腳踩埋去...

Hehe

Motm

靴

真魔性

hehehehehahahahahahaha

wa

成班衝埋去卡希爾到
場場都有咁既爭勝心真係排第一不是夢

hehe！！！！！！！！！！！！！！！！！

真曼

哇

Hehehehheeee

heheheeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

好能爽啊HEHE
2:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Hehe
好撚滾動

HEHE 羊！！HEHE 羊！！HEHE 羊！！HEHE 羊！！HEHE 羊！！HEHE 羊！！HEHE 羊！！

2:0

終於唔係藍天射球

依下羊

MVP:hehe

羊仔加hehe 兩個真曼

屌你老母好撚爽

Yeah yeah

I love hehe

Hehe MVP

得失球追番晒未

hehe終於入到

嬲撚死班車狗

叫到嚇醒我兩個貓主子

羊 夠勤力
man of match is hehe

Yeah hehe

luiz避波

今 抵HeHe有波入, 佢值得嘅

靴里拉

1 goal 1 assist

摩佬剷草未

呢球撚羊勤力

今季第1球

起雙

羊隊！！！

hehe. I love you!!!

唔好守呀

未來隊長

Hehe

表情同加利佬有得fight

hehe鏟草個樣 谷埋谷埋嗌哂出黎

全場緊迫世三都入到波

致命

daddy儲左幾耐氣打呢場

雷斯on9避波

Hehe: o yeahhhhhhhhhhhhh (屌跟返實世三bb先）

Hehe世界級

Hehe當今球壇第一中場

好似達哥叫ＧＯＡＬ咁呀！！！！！！！！！！！！

Daddy好開心

鏟草

雷斯避

繼續壓 咪撚縮

今場有平時無嘅嘢 運
又無黑哨 又無上身

YOUNG

FEEL到DADDY都想剷,死忍住

避波

hehe MVP了

唔撚好出廢老就得

場場踢成咁應該會季中甩

唔同世三一齊慶祝

唔好縮繼續咁踢就岩啦

致命hehe

老豆復仇記

係時候換走連出Ibra

今場暫時無戰犯

啲想咸

ya ,hehe

lin

咁撚貴身價 走去避波 做model 架 ?

兩球都咪撚縮下, 奧脫福都縮好撚失威

差d呀lin

羊一個拉開幾個人

Feel到daddy好想大嗌出黎

炒番佢4球

今場終於見到啲魔性出黎

熱刺反cup

Tottenham are you watching ?

曼迷唱緊

屌你柒LIN

keep住

廢老不了

福lin撚晒成條後防

繼續咁攻就得架啦
90分鐘先好抖

lin rashford

拖慢節奏就等仆街

報返仇 入返5球 大家打和 super

今場真係魔性澎湃

差啲

世３放小息＝ＨＥＨＥ入波

運都贏埋啊！！！！

明明想剷草,係度忍住,笑4

炒返4球啦 dllm

攻佢老母

要啦 首輪去stanford個到谷撚住

溫布萊之子

MOM HEHE

lin牙

繼續

真曼青訓連加特

Lin仔 中個龍都得掛

1asst 1goal

炒佢老母4粒 希望熱狗後上

首輪唔係DDG On9，其實應該最多輸一球

唔洗換人 繼續咁樣踢啦

今場一定MOM

如果3:0到應該衝去干地面前剷草

兩個球會friend底

好多人mark福仔

卡希爾拉福仔起身做乜鳩

垃圾車有無埋過門

cahill

Daddy對舊東家有品

仲要防守都有埋

DDG係後邊打邊爐都得

廢lin做干擾 又一功臣

可能好似首循環對家咁, 係咁叫球迷叫呢

牙妹

妹妹真係全場最差

果個係咪lin黎

好似無

私家雞

HEHE今場真是一個頂兩個

呢隊波真係遇強愈強 對強隊先比心機踢

還返4粒比轟

肥普唔好開心住

神早出羊咪入前四，係都要搵福打左翼

卡希爾幾有禮貌

華西……學b朗傳比3秒後既自己

普巴今場核爆級災難

多謝當年放CARRICK過黎

卡hill好好人

呢樣真

法比

妹妹連d簡單傳送都做唔到

HEHE真係比完波即刻行返世3五碼內

情已逝

妹妹啲衰嘢又出返黎, 積極啲啦好唔好呀, 唔該你

屌, 一開季出左羊右華咪唔使做六弟囉

換法比了

轉433喎

其實幾醒，捉住黎mark

咁樣換?唔炒456都唔得

屌係 手快快打錯

有一球

貝碧

後備料

兩球 哥狗一球柏度一球

終極燒味大法

hea big

法比換摩西斯

Lin助攻

係熱狗

開daddy之前大技
法比+沙皮狗

哥狗嬲能到

今場啲迫搶

快撚啲撩鳩哥狗出場啦

沙皮狗

貝碧唔係俾費爺笠左過黎咩

換人出黎跟法比啦

有左羊右華食成年都制

話時話今場大米好似無咩存在感咁

今日大米冇俾人強姦

大米勤力喎

沙皮食牌未

食左

留意番 貝碧托夫係 費爵爺去機場夾佢返嚟

有你先驚呀

注重防守 有羊隊唔駛上

食多張未

大米今日係中堅企位既左後衛

求link

成個左後路（人地右路）都冇
pogba 大米 kante pedro

等緊秒2張黃牌出現

今日守得唔錯啦

車狗攻都攻唔到

pogba most passes

普巴有冇人接貨

Zouma打右閘

爆佢

卡神

守了

又縮

大米守柏度都穩，只要唔洗佢助攻

卡膠

下 卡膠？

我唔係話佢差 係話攻守都無波去佢果度

無

出卡

換卡膠

出埋Carrick
Daddy去得好盡

劇本又出現了

可以換廢老出黎妹未

咁順都咁早換

换卡神出來守

企位好企位好

留名等反cup

對面開始加速 守唔守到睇依10分鐘

咁快就縮，一縮等睇俾人圍攻

和波節奏 出事

普巴好差

咁快出卡神控場

換走妹巴啦

咁早換咩事

屌你, 好驚一縮就輸波

各位。。。又要準備志偉哥

屌 又守乜撚

劇本

今年睇多少少咁的波 咁就唔洗咁多和啦

lin同拉SHIT默契好好

今日d鏟波好撚準

Super

搓得靚到

唔通學敢帥咁4141

咪守啦on9

其實真係可以唔洗換住

今場節奏快咗好多 搶到波即刻向前交

摩佬風格

換卡神

哇好撚彩

大米差d死

換走lin

Lin88

中呀

好彩柏度撻曬

lin... 咁都唔比機會

換lin

車狗第一次起腳,笑4

Lin都on99

又守屌你老母

Lin今日算踢得生都換

留力歐霸

平時又儲埋哂堆QUOTA 而家咁早換 ON99

又守

LIN今場唔洗比人屌啦

換廢lin

係好彩

得番福仔單單打打

上半場有下遠射

我覺得換妹好過換LIn。。。。
Lin今日唔差

卡膠唔拎返臂章

Lin今場都跑左好多轉

點會換lin嫁...

福仔同連好有愛

推前普巴啦橫掂唔防守

卡域繼續比羊做隊長

留返lin同福係前場爆仲好

Lin仔今日真係唔差, 都要換

唔係縮下話

繼續俾羊隊做

爆炸呢下咁都痴到落黎

fing 乜撚野 出去你就出去啦屌

大巴了

又開始保守

大巴戰術

咁撚早換 我屌

轉lin做咩

變左前場冇人同福夾

留力呀

又被人圍攻

心口控波好好丁🤦🏼‍♂️

lin要留力歐霸

唔會啦
pogba夠硬淨先

又守到完場

福仔大大力FING LIN隻手

屌以為入左

LIN今日打得好

今日個個上哂力
踼爭氣波

換個跑唔旭既出黎

屌以為入

仲要打歐霸

拉SHIT以為3:0

以為入左

獎門人is coming

仲以為入

換走lin少咁個人追波有啲驚喎

卡 福

冇咗LIN 9跑差好遠

福差D！！！

爆炸個心口

DDG都撚狗

叫左出嚟

HEHE解圍

以為入

福今日勁到

緊係要爭氣啦
唔贏車點打歐霸!

Me too

世3真係隱左形

經驗

引晒班隱性迷lin出黎

上曬身

有lin 9跑好d

Hehe:跟死啦你世三

屌 對面隻馬迪仲廢過爆炸

華西一打二

感動嘅係今日唔駛見到華一招果一招

今日d剷波

用lin喺前面亂跑先有用噃
做咩收起佢

齊撚狗

唔夠膽換一億

Mvp爆炸定福囝

d tackle準撚到

卡神即仲刻整個靚傳

25仔, 抵佢死

卡膠啲passing

普巴真心屎

係成隊除左妹

呢下福仔應該撚雷斯啦

縮哂手無哂信心

我又覺得換得合理。一黎lin爆左咁多轉應該無咩貨賣。二黎妹妹既係中場都算硬起碼頂得住先

牙妹柒撚到

好正

妹妹今場真係

妹妹 姚明都頂唔到啦

明顯hehe

我

妹妹真係好撚妹

要睇30分鐘平安鐘

HEHE，之後爆＝福

笑4

屌 妹巴死撚左佢喇

點呀阿妹 回腳波都回到咁

換卡膠入黎幫華西都唔係差既 但係一定要繼續攻！

on9妹

哥狗今日斷左幾多次

係咪想踢能死HEHE

肯定係hehe

加油阿 頂埋佢

ddg斬親都係搵爆

Hehe打右閘咁制
華西推左上去

依家玩搶斷哂對面中場
反而唔急住攻

b仔

B仔

bailly

今日得妹妹係踢得差

又縮 仆街了

佢個心口係幾勁既

炮彈射門

tackle 準到

好勁今日

DDG 今日D斬波係咪有心斬到咁?

車路士踢緊乜撚野

助攻入波
防守又睇實世三
冇理由唔係MOM啦

佢今日得一下攔截

hehe 呢球走甩左世3

後防真係好好丁

隻眼睇唔晒個電視 又要睇hehe man mark
又要睇粒波

有返之前個種感覺

仆街, 劇本唔撚又係平安鐘俾人追和下話

hehe守世三 卡膠補右？

普巴除左球剷波之外其他時間都係全隊最差

哥狗又做咩撚

今場啲角球小到

角球HEHE MAN MARK哥狗 小心出事

又係hehe訓都訓個波出黎

hehe勁撚到

法比 pat陰

hehe咁都踢得走

妹記個位市場上仲可以有咩選擇

Hehe又救埋

契仔

屌你哥狗

換入金章

hehe今場10分啦

可以換馬仔出黎撚下雷斯wo

法比個頭做咩假髮咁

HEHE好撚正

HEHE 用生命Tackle

hehe呢場勁到

冇sub

邊有馬仔

無sub

Hehe motm無誤

3個HEHE

成場90分鐘得1秒好波

HEHE 好勁!!!

下年啦 應該ok

好熱血呀

希望hehe拎返次MOM

Hehe絕對係未來隊長人選

車仔

4-2-4

HeHe今場真係勁到

HEHE好能屈
成個後場佢踢曬咁濟

安救世界pls

今場一定係佢

好驚牙

入錯場

做乜鳩

睇完今場, 全世界都識守車

424

出mk幫下 福仔 打反擊 好wo

馬達

馬達miss you

mata bb好靚仔

mata

老豆一路望住干地

matabb

Hehe 有維迪Rio嗰種火

馬達呢個look不得了

走啦

就黎又一個post

爆隊比人撩著左

DADDY 應該9成完場衝去干爹面前剷草

馬達傷完？

吹咩?

Meta

迫佢啦屌你

唔好意思, 想問下頭先係契仔換左邊個走?

mon post

繼承卡神啦

傷到季尾

傷住黎睇波

馬迪

5月尾

無名英雄，爆炸

福仔勁到仆街

應該懶型咁話只係贏左場普通比賽

狗咁撚

福仔差啲

mata 真曼

福囝

ford

牙福

LUIZ比拉SHIT撚狗咁撚

笑4

福呢下好波

未吹雞就握手

福仔做咩成個真朗拿度咁

嘩...痴撚線

福仔真係撚狗咁撚

拉到咁都無事

福仔要驗尿

痴撚線 福仔

米高堅尼都黎睇

呢個阿福定阿朗黎架？

福痴左線

福仔咁撚勁既今日

干地都知中場今場幫唔到手, 想攻了

福仔好撚癡線

一個福撚爆轟條後防

福仔

福仔又撚狗

我嘩左好撚多聲

福仔勁撚到

今場真係金童咁

爆炸啲長傳仲有威脅過妺妹

福仔癲撚到

以為LUIZ見到牙蘇
驚能到

爆炸呢下都要計一功

福仔7下7下咁都射到

又撚啦

上哂身

要求藥檢

福勁到..

福仔今日咩事
咁撚勁

廢老可以

跟到世界的盡頭

福仔要搶MOM

妹又柒

入左真係金球

屌係街睇唔到

世3

1人走千騎

華倫

福仔今日痴左啊

邊個黎

妹妹

隱形

福=世四

今日真係要讚

福仔佢痴左線呀

通雷斯渠啦

福仔睇黎要踢廢老落去做sub

師匠

外賣仔

普巴break dance

撚狗咁撚

福仔咁爛打

妹妹真係好撚柒, 連做個Tackle都可以趺低

屌你老母240p?

妹

打起福仔個中鋒信心 真是屈機

妹做乜尻

仲有廿分鐘要頂

朗拿度 : 我在福仔239身上看到自己的影子

今場真係有朗拿度3成功力

笑4,9個返黎回防

hehe tackle 100%

轉442 等廢老繼續調教佢 之後左羊右華

福仔屌你老母今場好撚癲呀

有5成啦

大巴

外賣仔同大師兄

福仔不嬲勁 係摩佬唔用佢

完封世三

簡迪真係幾勁 係隊友唔生性

讓位比廢老

比廢老阻住晒

仲有兩個換人quota ?

朗拿度：我的存在是為了福仔239
好似佐為同光仔咁

唔好縮呀曼

慢慢成長都好既, 一開始扯得太急唔好